恒大既朋友仔已經搵返！！

source by 徐天佑fb

良心藝人

推

光復香港

thanks

男神天佑

未撚搵返啊屌
圖都冇張

我正式講一次，
Degas係未被揾返！
社工講嘅揾返只係揾到個TG。
要揾得返個人先叫揾到！

唔好再推 stop

推你老母 原來未搵返

okay 唔推 sor my bad 由得佢沉